有無人拍拖好易無安全感，成日亂諗野

明知道對方好愛自己
就算同異性一齊都會識避忌
但有時都會忍唔住亂諗野
又會諗 萬一佢遇到個條件更好既人咁點算
會唔會而家同我一齊只係因為未遇到更好
對於未來有太多恐懼
令到好多時候無得享受當下
有無人都會咁？

學習改緊 因為知道咁樣會令到段關係好脆弱

珍惜生命

有

有

所以宜家分咗手啦

+1 但又唔咁同佢講 自己唔開心 佢又會問做咩唔開心

有 但過一陣就冇事 始終都係信佢唔會背叛我

你會亂諗啲咩？

對方頂唔順所以分手？

我都唔會同佢講 廢事比咁多負能量佢

佢平時比到好多安全感你？

稔佢有一日會走 自從有次發夢分左手就係咁
成日都會問do u love me?
雖然而家已經分左手 但仲等梗佢

正常啦 有啲都要自己俾自己嘅

其中一個原因，話我病態咁著緊/管佢

我
好驚對方同我行唔到最後啊
驚佢心入面未玩夠呀
驚佢一齊耐左想試第二個
但其實一年都無

我都係咁 會問佢會唔會中意個個女仔 個個女仔會唔會中意佢 佢又會因為覺得我唔信佢而嬲 明明啱啱開始佢都有咁問過我

有 因為成日懷疑佢搞到分手。

男朋友係咁
成日都會懷疑我係咪有第二個同未玩夠，次次一講將來既野就會話「我地到時仲係埋一齊先算」搞到我會好唔開心
明明去邊都報告行蹤，唔會單獨同異性食飯
雙方冇信任真係會行得好攰
利申已經三年都係咁，攰了

係！！
明明對方冇做d乜 都會亂諗！

愈對自己好就愈驚愈失去佢

咁樣嘅人唔適合拍拖 因為咁樣會比到好大壓力對方 到時因呢樣野而發脾氣又會磨蝕對方對你嘅愛
利申：係咁嘅人 已被分手

樓主有無好好同對方講過傾過？

但點解三年都可以堅持到？

覺得全世界男人是厹 女人是雞

搞到分左手

個個開頭都咁樣講
最後咪都係.....

好過佢連避忌都唔會，仲話我有病咁管佢

分左手就唔好等佢喇
比多個選擇自己

有時唔明對方點解可以唔管自己
係咪我異性朋友太少

講個信字 不過其實安全感
唔係你話要佢就比到
每個人所講既 安全感
定義都係唔同 對方未必知
你又唔一定講得出
慢慢調整下個心態
利申 上一任都係咁
依定呢個 雙方都冇呢個問題
不過講真 要發生既話 點都會發生
Check手機 報行蹤 做乜都好
佢要呃 要出去偷食 總有方法隱瞞

我都係
我自己就唔係容易對一個人厭既人
但驚對方係

其實可能佢地咩都無做過
只係自己覺得個女仔威脅性好大

我之前都係咁
所以而家盡量好自己情緒
好驚又分手

原來女仔都會咁諗
我未試過我唔知
咁你有無同佢傾過

我之前都係咁
學習改緊 少左發脾氣
但變到自己一個果陣就成日亂諗野
搞到成日都唔開心

可以傾咩啊
佢已經少異性朋友又唔會點聯繫
又講笑咁問過佢如果有個好正既女仔出現會點
佢話唔係我就唔得
問呢啲假設性問題實係咁答啦
根本唔可以實際解決到我既憂慮

咁又唔好咁講

啱 我都係咁諗
但控制唔到自己亂諗
應該點調整心態？

佢同異性frd會去到邊個程度先？

成日都同自己講
佢遲早有一日都會搵過第二個
因為佢口話唔會但係佢以前嘅經歷話俾我知佢係咁嘅人
所以我都係直接同佢講
你有一日發覺唔鍾意我你就講
唔好搞到我好似傻仔咁後知後覺

唯有唔亂諗咁多

sad but true ar Ching

見到好多野都好污糟

咁樣拍拖開心咩

快d分手唔好害人啦
同你地呢種人拍拖真係好辛苦
會唔會根本就係你地以小人之心度君子之腹
自問一有個條件好過你現任既人出現 你會唔會心動先啦on9

你哋隔咗幾耐一齊返
Ex對我已經冇晒信心

真係好冇安全感
打比男朋友 發現佢出左街
但又唔知佢去邊
就會胡思亂想

其實係無限loop黎 你唔開心 對方又係要氹返你 氹得多佢又覺得攰 覺得係佢自己有問題先搞到咁

有
我都知佢好愛我 但係見佢同異性行得埋或者佢去一啲U既活動之後好多男add佢就好唔開心 硬係覺得每個add佢既都係狗公 搞到有時都會因呢d野嘈交

半年到啦
真係經過一啲事先有緣一齊番
所以唔想再重蹈覆轍

我都覺得辛苦
可能係啦
我唔會 佢喺我心目中已經接近完美

佢無同你講去左邊？

冇講呀 到我問 佢已經收左線

要好好珍惜啊😔

我唸傾嘅係講你咁唸法背後嘅唸法，我相信假設性間題係你嘅testing behaviour, 你唔係對佢無信心，你會唔會係對自己無信心呀?

想知你地點一齊返

比著係我一定嬲到仆街

絲打你都加油

可能都有
其實佢份人都唔似會出軌既
我對自己無信心呢樣都真
所以都不斷想增值自己

詳細唔喺到講太多啦
但總之就經歷咗啲事佢發現仲未放低我
兜兜轉轉最尾一齊番

好有興趣知佢點未放低你 我依架都想復合 有冇得係第度傾

都唔係嘅
佢個心仲有冇我 我真係唔知
但係我個心仲有佢
我會等佢

睇化咗
諗咁多 辛苦嘅都係自己
加上要走的人留不住
不如拍拖嗰陣做好自己 珍惜當下

我

已分手

分手之後幾個月見番好似大家對大家都仲有感覺
之後發生左件事就復合番了
我覺得想復合既話唔好急 如果你係啱啱分手既話
比對方一啲空間先
佢真係仲有感情既話 之後都會搵番你

我覺得你女朋友都已經識做
比多啲信心自己啦

你地個陣分手係和平分手？ 同埋有冇死纏爛打
我分左就黎3個月⋯ 開頭個零月因為做野關係日日都會見咁制⋯

係啊 冇死纏爛打 我都要面
見到咪好尷尬囉
再等多一排先啦 呢啲急唔黎

always

睇緊D好過睇漏眼

所以好多人令願做被愛，而不去愛人

我個陣有 仲搞到好僵下⋯同埋佢做到好絕
依架反而佢冇避我
但我都唔知用咩態度對佢好了
諗到佢個陣咁對我 但如果佢肯搵返我我又一定會想一齊返⋯

比時間大家沈澱下都好
一唔一齊番最緊要睇大家有無共識想進步 一齊成長
唔係既話只會浪費時間

計清楚時間未

咁佢又以為你有嘢瞞住佢 咁搞搞下大家都冇癮

有得搞又點會冇癮呢

師兄玩野？

咁我應該用咩態度對佢 應該主動同佢講返野？ 定等佢開口先

有時好似越鐘意佢就越會亂諗

因為仲愛佢想同佢一齊
想盡量俾安全感佢，話俾佢知唔好擔心

信任問題
係你嘅打風都唔甩 唔係你嘅諗再多都走
拍拖為開心舒服依靠
依家拍到咁大壓力 有乜為

對另一半冇信心定對自己冇信心？

我都係 明知佢好愛我
亦都知𥄫女同係ig J女係好正常 佢亦都只係間唔中先會
但都成日忍唔住呷醋 會諗如果佢遇到更好既 會唔會就唔要我

exactly遇緊同樣問題 女朋友好愛我但好易亂諗野同好敏感 每次都會因為覺得我會唔要佢/其他原因唔開心 明明出街全程都好開心 但係可能因為自己講錯野 (前提係我完全唔覺個d野係有問題) 佢可以即刻由開心變到勁頹 同佢出街好似坐緊過山車咁 跟住佢唔開心又唔會講 永遠收埋自己 我唔知自己應該點做..唉好撚煩真係

有 我係
佢都係

女朋友差唔多情況 同佢唔同u 佢又有住呵中要男女層 佢又active成日玩唔同活動 識唔少人 以前佢contact九成都女仔朋友 衣家一半都男仔黎 中要同佢兩個世界 平時佢做咩我都唔知 雖然大家都好愛對方但唔一齊嘅時候成日亂諗野

我都唔知 可能兩樣都有

等佢開口啦
主動應該無咩好處

好啱
佢成日都係咁講

有一次𥄫女搞到我好唔開心

我有時都係咁
當然唔會死都唔講啦

兩個都係咁唔係應該無咩問題既咩？

所以唯有增值自己

你係咪我男朋友黎

好辛苦呀女朋友 可唔可以正常咁溝通下

對唔住啊男朋友 但真係好多你嘅言行舉止都可以令我突然唔開心